市民$4000 申請遲遲未收到sms 憂被不法分子盜用身份借貸

會唔會係比人偷身份證同住證借錢

好不安

如題

似

係我已經不能再承擔硬多債務了

會唔會有d成箱唔見曬，而政府不公佈？

同選民電腦一樣

50歲(破產)

你個account都已經花晒邊借到
safe

thx

help

港豬一堆

mola mola

you 收到未